曾遭「校園霸凌」！IU驚吐國小慘痛經歷…狂被學長姐勒索

南韓人氣女星IU（李知恩）在2010年時，因夯曲《好日子》中的三段高音爆紅，受封「國民妹妹」，出道超過10年，站穩南韓SOLO一姐的地位，近日她與防彈少年團（BTS）成員SUGA合作的新曲〈eight〉，歌曲一推出便空降南韓五大音源榜冠軍，MV觀看人次更是不到一天的時間就突破千萬，而IU也在8日於個人IG頻道上傳了MV的拍攝花絮，其中有一幕是她在屋頂拍攝的畫面，她也意外吐露了自己曾遭到校園暴力的經歷。

IU在花絮中表示提到屋頂的話，就會想到自己學生時期曾被威脅說「跟我到屋頂」，正在拍攝的PD便問「是小時候有上過屋頂嗎？」，IU則回「有被拉上去幾次過」，接著分享起國小時期，曾被國中生勒索的悲慘經驗，「穿著校服的哥哥姊姊們看到我騎著腳踏車和朋友們一起玩，就會過來威脅給錢，國小生也沒什麼錢啊，每次都會來把我的腳踏車搶走，然後抓著我問『身上有多少錢』」，而她也不忘在影片中呼籲絕對不能校園暴力。

雖然IU在分享的時候，一如既往地以和PD鬥嘴的方式說出來，似乎是已經完全走出來那個陰影了，還是讓粉絲們非常心疼。另外，IU這首歌雖然旋律十分輕快，不過細看歌詞後卻讓人感到相當鼻酸，開頭第一句就是「Are you happy now？Finally happy now？（你現在快樂嗎？終於快樂了嗎？）」加上副歌中不斷重複唱著「Forever young（永遠年輕）」都讓人猜測是在問候到了天堂的好友雪莉以及懷念她們過去年輕那段幸福時光。

▲IU意外吐露了自己曾遭到校園暴力的經歷。（圖／翻攝自YouTube）

▲IU呼籲絕對不能校園暴力。（圖／翻攝自YouTube）

IU霸凌我ok

冇俾學長屌就得，此post 已完 多謝

人間天使

好想做佢學長拉佢上天台壁咚IU小姐姐......
諗到都興奮

咁離譜

壁咚only，最多都係偷偷地錫佢個面豬登

天使

姐係咁樣

IU快點欺凌我